李偲嫣幾多碎?

火化燒到咁 碎到數唔到

寧化骨灰不作浮塵

偲嫣碎 持續化作幾多碎

做乜撚

粉碎